上街「營救」理大示威者 逾 200 人被控暴動 西九裁判法院提堂

警方連日包圍理工大學，周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動，周三（20日）將於西九裁判法院提堂。這將會是反送中運動以來，涉及最多被告的一次暴動案件。

《南華早報》亦引述警方消息指，超過200人將被控暴動，所有被告不准保釋，全部周三直接送往西九裁判法院提堂。消息指，213人是在周一於油麻地碧街被捕。

周一是警方包圍理工大學第二日。晚上人群湧向尖沙咀 、佐敦、以及何文田一帶「反包圍」。尖沙咀麼地道、梳士巴利道、佐敦道、以及彌敦道等一帶，亦有大量市民聲援理大內的示威者；多處示威者投擲燃燒彈與警方對峙。

Source:

推 請各位去聲援 唔好令佢覺得孤單

Plz

推

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

點營求？

法治
唔理有冇證據 只係喺現場出現就係暴動
然後法官又會接納

推

200個手足 每一個都好重要

佢哋犧牲自己 嘗試營救理大入面嘅手足

救唔到。。唉

要審幾耐？200個瑋齊審？

冇錯 呢幾日嘅行動 我哋係需要檢討 不過唔發生都發生咗 只希望有人去聲援下

Poly 手足好好反省 唔該

唔好對呢啲數字麻目呀香港人

pp

最驚係要還押

互相埋怨對抗爭冇作用 反省改善重新出發方為上策

二百個係咪算少左，尋日睇好似唔只拉咁少。不過popo你要小心，你越拉得多就越危險，到時d人唔只轉化成真勇武，更會變成惡魔，到時出街記住小心d。

有錢出錢 有力出力 一條心齊上齊落

呢度淨係計碧街果度
都拉左三次果度
最多人果次係人踩人

琴晚落力救
今日討論下都要俾人屌
Poly手足唔洗點反省
反而眼中只剩下poly入面班人既人好應該反省下

聲援係非常左膠行為
我本身係和理非但成日諗住水滸傳石秀劫法場果一節
就算現實好難成真，都覺得應該發夢幻想下

我唔同意留守
但最討厭打叫人反省呢幾隻字
根本係完全多餘

推

要聲援

痴撚線
死咁多人黎救poly

琴晚落力救
今日討論下都要俾人屌
Poly手足唔洗反省 冇需要反省
反而眼中只剩下poly入面班人既人好應該反省下

愈大罪愈告唔入，用禁蒙面法可能得，呢個絕對冇可能入到

點解碧街會拉到咁多次? 以為係得閃光彈

BTW, 細心反省檢討下呢幾日的失敗, 唔好再浪漫主義, 務實些少

Push

新官上場、一野收你皮
連登風向撚當然功不可抹

現場拉 又有火 第一步保釋咗先
不過嗰個位有成咁多人真係好誇

呢個係幾rd 人數
閃光彈大敗戰6x 人包夾又幾十

其實已經超過500 個告暴動
當然最後幾多個入到罪又一回事喇

推
手足不是condom

其實係還押要捱

淨係碧街已經200個⋯⋯

再推

唔好呃自己，係衝突現場被捕係極高風險，因為而家律政司傾向係區域法院審，最高判七年，但係冇陪審團而且法官多數係保守藍絲，入罪率會好高

岩

呢一刻希望要保釋先